希望有手足呼籲就坐監既CHING打鳩兩夫婦

睇撚到想拎把槍殺左佢
不過諗諗下我無槍

你下面咪有支炮

負皮